【前任一哥任內罪行】香港人不會放過曾偉雄

１考慮設辱警罪
上任一年的時候，曾偉雄說過，若「辱警」情況惡化，會考慮參考部分西方國家立法應付。
警察維護法紀，就要設辱警罪？那麼消防救人於水火，要設辱消防罪？記者維護市民知情權，又常遭人粗口問候，是否要設立辱記者罪？教師培育下一代，責任重大，要設立辱師罪？遊客維護香港繁榮，尊貴如神佛，又要設辱客罪？
警察權力已夠大，一句「阻差辦公」，就可以玩死你。要學那些少數西方國家如美國德國設辱警罪，首先唔該你參考人家的真民主選舉制度，還政於民、還槍於民，由人民決定誰有資格指揮槍，你才再說「辱警罪」。
自我膨脹，狂妄自大，自以為高人一等，想在特權之上再建立特權，收人民稅款福利卻想反過來震懾人民，有辱警察服務市民的清譽。姑且體諒一哥沒有積極推動，只有身邊一眾騎呢人士吶喊助威要設立辱警罪。此辱警之舉，排第五。

２.87枚催淚彈激起民憤
「佔領中環」，演變成「佔鐘」「佔旺」「佔銅」，曾偉雄功不可歿。催淚彈數十年來首次用於對付自己香港人，創造歷史；連夜發射87枚催淚彈，缺乏通盤計劃，人群驅不散，反而鼓動更多人街，擴散至三大佔領區。事後學術機構調查，金鐘佔領區有五成半佔領者，表示自己是因為87枚催淚彈激起憤怒而走上街頭。
佔領期造成市民不便，少部分旅客被嚇怕不來香港，曾偉雄是推手之一。警隊高層坐擁大量人力物力資源，錯判形勢，接二連三採強硬手段，激起民憤。在高位者以權力槍棍激化社會撕裂，有辱市民對你的信任。

３.調查偏頗、程序敗壞
最新一例，《AM730》報道，無綫記者遇襲案，記者認人時，全部人載口罩加浴帽，理由是「保護疑犯臉上特徵」。難怪，律政司長決定不檢控時，曾提出「證據的質素」為考慮理由。
警察佔主場之利，熟悉玩弄程序，有千百種方法，製造「沒有質素的證據」，就不夠料落案，現時發展至公然玩嘢，笑騎騎把中指伸到你鼻尖，難頂過粗口。做得出這種事，那些甚麼「辱警粗口歌」，都是小兒科。
旺角鳩嗚期間，警司揮棍打人後頸，明顯違反警隊指引，影片清晰可見，警隊無動於衷。七警事件，亦有片為證，竟然至今事隔半年，全無聲氣；遇襲的曾健超謂認人手續時，疑犯全部不合作，曾偉雄以一哥身分謂，被捕人士有權不合作，又扯到佔中被捕人士也「踢保」，他們也不合作云云。身為一哥，不呼籲人與警方合作，還要扭曲事實。
「踢保」也是不合作？令人疑惑一哥的法律知識，當天警察「預約拘捕」，拘捕了，卻不夠料正式落案，要人保釋，若然疑犯不接受保釋條件（即踢保），疑犯有可能繼續被扣留，警察大可正式落案，帶上法庭，但警方根本未夠料落案，又要做場騷「拘捕」，才搞出人人可以踢保的笑話。講專業，請學學廉政公署，未夠料落案的話，邀請人調查就可以，遭「踢保」卻反咬別人不合作，太笑話。
一哥任內，還有一件小事，可見其信口開河，無視法律的本色。梁齊昕報警事件，曾偉雄竟謂「家暴」只涉配偶或有親密關係人士的暴力，「親屬」不算。
常識層次的「家暴」定義，一哥不認識，都算了，就當一時口快失心瘋說錯了。但錯了，卻不澄清，不道歉；警察玩弄程序，敗壞綱紀，仍然振振有辭，辱警罪銅獎。

４.黑影卡手、荒誕連篇
李克強訪港期間，警察緊張兮兮，公眾地方擋鏡頭阻記者拍攝，一哥在立法會解釋沒有擋鏡頭︰「有個同事見到一個黑影……隻手卡咗喺攝影機果度。」
荒誕的砌辭，一哥竟然信，力撐下屬，事後亦拒絕道歉，不收回，義氣仔女，真令人感動。事後監警會特意去買一部同型號攝影機調查，「實驗證明，攝影機機身無法卡住隻手」，成為我城荒誕劇的經典一幕。
監警會調查報告裡，亦提到當天警方行動指引裡，白紙黑字寫明，警員要「免令國家元首尷尬，保持活動莊嚴」等字眼，亦暴露我們的警隊，究竟在做甚麼；如此含混的字眼，容易令前綫警員過份緊張，上有所好，下必甚焉，做足二百分，確保不出事，維護領導人面子。
「黑影卡手」連串事件中，可見一哥不是盲信輕信，就是刻意護短；判斷力稀缺，埋下縱容的種子，辱警罪亞軍。

５.縱容濫權，開風氣之先
曾偉雄上任不久，已有名句︰「維護法紀要道歉係天方夜譚。」他刻意表達強硬立場，與前任鄧竟成三次道歉的sorry sir劃清界線，贏得警隊內部掌聲。
黑影卡手事件，其死不認錯態度，等同對同袍說︰即管做，有事我揹飛。近日事例，警察濫權、打人、作假口供、玩弄程序，一哥不加檢討，沒吭半聲，更是推波助瀾，視若無睹。自以為忠義兩全，很好，我係警察，都會愛上你，有這種瞓身維護下屬的上司，誰不愛。
市民對警察的希望很簡單，公事公辦，持守公正，槍枝與武裝力量，乃用來保護人民，不是保護政權。承認錯誤，那是基本的人倫道德，何苦為了建立自己的威信，卻耗損警隊長年建立的聲譽？
每一位警員，都是管治機器裡的小螺絲釘，本人不敢苛責；但管治機器的頭目，操生殺大權；四年任內，以對付異見者為名，縱容邊緣執法手段，對濫權事件得過且過，開風氣之先；百年優良傳統，步近崩潰邊緣。
以前，有正義感的人會投考警察，現在？大家心裡有數。

警犬之首帶頭保罪犯柒警 長警隊氣焰市民好自為之

兩年前已經開過POST屌曾偉雄

【蘋果日報】七警當中其中4人是在千禧年前入職，可享公務員退休金兼長俸，他們分別是黃祖成、白榮斌、劉興沛及黃偉豪。按道理被定罪後，警務處長可將他們革職，他們便喪失所有福利，但消息人士相信一哥承受同袍壓力，預計會酌情安排4人例如「勒令退休」方案，令他們就算坐監也可分別將88萬至接近500萬元退休金、即合共接近千萬元袋袋平安，另每月領取5千多元至3萬元不等長俸。

以今年2月14日被定罪當日起計，黃祖成、白榮斌、劉興沛及黃偉豪估計仍可分別領取約481.7萬元、198.9萬元、87.9萬元及94萬元；各人55歲後每月也可分別領取約2.87萬元、1.81萬元、5,200元及5,500元長俸。他們求情時說或喪失長俸，若沒犯事，理應退休時可一筆過領172萬至555萬元，合共大約1,200萬。其餘三名被告則屬強積金計劃，不設長俸。
消息人士直言「大家咪咁天真」，因為取消長俸的準則一向是「冇準則」，大部份犯法的警員，最終也是平安穩袋大筆長俸，即使被告經常向法官求情指「定罪或會令犯人失去長俸」，但這些說法只是上法庭「呃法官」，實情是「過咗海就神仙」，事後根本毋須向法庭交代是否真的被減長俸。他指警隊內部亦有人對判刑有不同看法，「釘咗佢哋，有同事會覺得佢哋慘，但係如果咁都放，就係成個香港玩完，咁判都得？」

消息人士舉出經典例子，前警司黃冠豪2011年任灣仔分區指揮官期間，三度帶隊光顧相熟火鍋店享受免費威士忌等款待，涉款數千元。黃冠豪被裁定公職人員行為失當罪成，被判囚一年，裁判官沈智慧留下金句：「警察唔係免費服務社會㗎！They are well paid for it！」然而警務處長卻批准黃領長俸，消息人士指這決定給了其他警務人員「很壞的訊息」，令他們覺得犯了法仍能保住長俸。
警員犯下甚麼罪行才會被處「極刑」即時革職而失長俸？消息人士舉例指高級警司冼錦華連番接受夜總會女東主提供免費嫖妓，甚至與女公關玩一皇二后，「佢嗰單因為肉酸嘛」。其餘警員若非「大奸大惡」，一般都會批准長俸。消息人士又指，報告由一哥拍板簽妥後，交由公務員事務局審批，但政府內部一般都不會反對一哥的決定。

原來死差佬犯左法唔一定冇左份長俸同退休金，變相鼓勵並壯大警犬犯罪集團
日後如果有任何警犬犯罪，警務處處長姑息養奸，責無旁貸。各位市民有眼睇，立此為證！

[文宣組+攬炒]曾偉雄獲國家提名聯國維也納辦事處總幹事

想做總幹事？
問過香港人未？
阿爺要提名你
我地就要落佢面

推

要話俾全世界知，佢係香港希姆萊

中共要推佢去做聯合國維也納辦事處總幹事
我地就要拉佢落嚟

食屎狗曾偉雄要還喇

推乜 負評啦 轉移視線？

push

想做總幹事?
哈

一哥一哥多麽的討厭
we don't need you anymore

推呀

推動

主要係要比聯合國知

咁愛國反去做人大政協啦！

依隻禿狗仲好意思浦頭

警隊真係好撚廢
上司就拎功啲細嘅就孭鑊